唔想當人係condom既入黎

可唔可以應承我 一日佢未撤銷所有抗爭者控罪 都唔可以放棄
如果有朝一日你地放棄左 我地需要離開香港發展 我一世都唔會原諒你地

求下你地

我得十幾歲

點解我唔可以做個普通大學生玩hall上莊開開心心過

點解我咁細個就要咩住啲咁沉重既野

放心，常在心

唔好好似5年前咁 將所有被咬既拋棄曬

推

追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行

我認真架 如果我最後被定罪我真係一世都唔會再返香港架啦

手足,睇你其他post知你咩事。
我地一定會繼續街行落去。
唔洗驚,有冇咩可以幫到你?

多謝你 其實我個case係有機會唔使坐 只係案底係最大問題姐 讀咁多書最後咩工都做唔到係有啲sad 同埋我之前有plan過出其他國家發展 而家有可能有案底所以好大限制

最重要都係唔好放棄，唔好留力 無第二次機會架啦 依次放棄左既話 一世都再抬唔起頭 二千個被捕既兄弟都唔會原諒香港人

應承我
五/六大訴求 缺一不可 香港人 反抗好嗎

無問題,我地一定會繼續反抗
你都要加油

我地要煲底相見

應承你

我應承你
唔會放棄你地每一個